聽日係咪會封荃灣大窩口葵興葵芳荃灣西

有無對策？
一話封站即刻去接機？

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

推

分分鐘長沙灣就開始封

好提議 一話封轉場

一話封就轉場，有無可能

要聽日至知喎，邊撚度講得定

封晒成個新界南同東九龍

荃灣係一個四通八達既地方
大量巴士小巴都會經過

重有條西鐵

如心廣場有A31

大家有無諗過以後面對一封鐵應該點

梗係轉場入機場揸春袋啦

實封

每日都入紙遊行 每日都封站囉屌你老母

機場係命脈黎架！千祈唔好搞！

我覺得會係美孚封

觀塘同荃灣功能上好似，交通方便程度都好似。但一封港鐵，一樣好大問題

90%

太子開始封封到去 荃灣

露天好大機會封
今日條路線都係露天Mtr 多

玩大佢啦 紅色線全封 全部經油塘或東涌線過海啦屌你老母

荃灣好在仲有西鐵線
附近亦好多酒店，有咩事大家識做

全港封晒佢囉笨柒 你知TW大把車可以走